jojo好睇，但...

點解啲人既動作一定要咁扭下扭下

太多 舉個例子 右下jojo咁企

有啲似hxh個希索卡

好正bo

男人既美態

唔係點同 Gucci x over

吸納同性戀者市場
走得太前